OLD NEWS!!! 如何防止中國人盜版玩家

我不會恐怖遊戲也不會去玩，但看到習維尼符咒就是要買下來，發現前說是"國產遊戲"，發現後就變"台獨遊戲"，還什麼買下來2小時內破關秒退款?不然就是一堆盜版下載，符咒出現之後盜版就不見了，果然是邪教黨呢，全世界都應該為了防止你們中國人盜版在自己的作品上貼一張習維尼符咒防身。

Blow my mind